毛記葵涌全年盈利跌近81%

毛記葵涌全年盈利跌近81% 印刷媒體虧損擴大逾兩倍
香港電台-財經 香港電台-財經2018年5月29日4 則留言
毛記葵涌公布，截至3月底止，全年盈利約692萬港元，按年跌近81%，不派末期息。

撇除約1620萬元的上市開支，經調整盈利2310萬元，按年仍跌36.4%。

全年收入近8675萬元，按年跌8.9%。期內，毛利率51.3%，按年下降9.9個百分點。

按業務劃分，數碼媒體服務盈利跌10.7%至3229萬元，印刷媒體服務虧損擴大2.3倍至332萬元。

FROM YAHOO

cap完水，理你地

垃圾始終都係垃圾

元秋好波

有盈利

公平啲講

應該唔睇上市開支

上市第一日已經估到la.

毛利率51.3%

Low more 召喚

好彩無入到
開市果日成8蚊太貴 馬上卻步

真係唔明點解會有人買

其實大部份新股第一年都預左差

個個都係谷靚條數上市 上完之後就打回原形

不過無諗過而家D後生咁唔負責任
話人地霸權又點點點
自己都滿手鮮血
接果班後生仔真係慘

咪講左

撇除約1620萬元的上市開支，經調整盈利2310萬元，按年仍跌36.4%

佢上市唔係就係為左散貨咩?
仲有長雄証券

傻仔先買

快d去番ipo價

上市 cap 左水目的已達 之後賣埋個殼

夠公平未？

上市前造假數姐

公平啲講

我無野好講

on 9 , 幾差都好, 仲未穿 IPO 價喎

如果我係 IPO 股東 仲係開心架喎

中晒

真係上市無耐發盈警

搞手都係求打個和

呃自己fan屎錢, 不過一個願打, 一個願捱.

最後蝕最甘就係最遲醒覺個班.

集資8000萬 倒千六萬落海
又真係幾審慎理財

我覺得係收入袋左落自己袋無報姐

條數腦細心中有數
集資d錢又唔係多, 又比包銷商食一大碌夾棍
結果係自己股權仲要分薄左
為咩原因要上市呀, 到而家仲有人信佢地？

Ipo得一兩手，有幾開心

帳面叫有賺先
你以為真係幾倍幾倍咁上咩

咪係囉

畀你一手 渣住 壞醫生又點睇呀

毛記仲有一倍仲想點 ?

連登仔真係偏見到仆街

Gem仔個殼值過億 用千零萬就上到 好搵過主營業務

Ipo由2千零蚊一手，升到2萬唔放，1萬又唔放，到而家仲有5千幾，咁真係好開心喎

剩係夠出糧 多謝股東資助

腦細出手未

你咪繼續hold囉，本來你有成萬幾蚊賺下，而家得番2千，過多排都唔知仲有幾多，我短炒仲賺得多過你，真係唔知邊個笑到最後

上市都講左攞哂d錢走
禁售期一過就賣殼

Free fall

契弟公司，收撚皮啦

0負皮

佢地自己都預左啦
你睇佢派隻的神出黎派膠都知咩事

傻閪先會 講無兩講就貼圖, 又唔係勁 又唔係多

股神

牛市真係好多股神貼圖

9蚊仲有5手

仲未走

wa 呢d 真係高手 學野

呢幾百萬隨時都係造數

渾水話價值投資得過

其實呢間野做錯d咩要係咁比連登仔追擊
坐艇果d又無人逼鳩你買，乜撚野cap完水走佬
不嬲買股票果下你情我願，宜家輸錢就輸打贏要屌鳩人垃圾

民主鬥士 文人風骨

無圖仲傻閪 人地講句嘢都有牙力過你

後生仔上咗寶貴嘅一課

貪字得個貧

追擊？而家出業績先出黎抽下水咋喎，升就即刻出圖抽元秋，跌就唔畀人抽？

呢d垃圾新股仲有人留意

賺夠就得啦

反而仲有幾千萬賺....又cap完水，佢地win晒

香港媒體買小見小

大家插少兩句都幫忙

根本就係大騙局

點解有國企唔買，要買呢D毫無價值又無資產既概念股

多人講就多盲毛買

連大大應該食住個勢，搞個"連紙"
打沉毛記
連登上市指日何待

傻仔
買個啲真係冇腦

成班黃絲走去笑蔣元秋家族公司唔夠毛記市值大
根本毛記決定上市果下已經係將間公司賣左比莊家
拎佢同股權集中既家族實業生意比